有無巴打長期都要捱夜返通宵

返通宵好傷身，你地會買咩補品食下？
之前買個bosco果隻食之美白針食下，覺得都ok.因為原來佢有護肝成份。

花旗參

有無食過fancl 果d健康丸

洗鬼
習慣左就唔係叫捱啦
家陣又唔係日頭唔訓

通宵直頭會扯唔起.